聽講未考/未考完試嗰啲大多數都係學店asshole/高清仔

禾地埋土就完咗喇，你班士立士及慢慢死溫爛溫啦

我未喎
讀緊台灣無校長大學

出國讀豬甘勁

UST都未考完

ust係小部分

係未開始考

未完呀on9
利申一大

原來禾記錯左

依家考完個啲一定係IVE仔